電腦一時著到一時著唔到

尋晚突然部機藍畫面，跟住就好難再boot入bios,
拔電源線再駁番間唔中入到bios,但入os好快又藍畫面，之後刪底重裝is,boot入os又係藍畫面

每次藍畫面完都要拔電源線駁番再撞手神先入到os

究竟牛壞定版壞？

你個野壞左

可能hdd.ram.底板有事